其實中六合彩2 3獎個d會唔會好唔開心好揼春

差1 2個字就差幾個零
只差一點點，命運從此不一樣

中到已經心足
只係運
好過你四獎都唔中，更加揼春

人心不足蛇吞象

點會唔揼春 明明都估中數字 但有一個去左特別號碼
就冇左個零
同人一樣出世成功 但係富爸爸同窮爸爸分別
Btw好過冇啦

會架 成日都係度諗差半個字就頭獎 人生不一樣 但諗多一排就會諗其實我都係差半個字就得返三獎 個心就會舒服哂

利申：中過二獎 每注派148萬幾 10注中
頭獎1億3 半注中

三獎好似9萬5

買半注中頭獎個個咪重揼春

屌，成撚四注夾埋中頭獎

慘得過中2個半字 本都收唔返？

慘得過你唔中？

有得中已經好好

中過3獎 得2萬蚊 幾百注中
最後一粒係下條式到

所以有啲友越賭越大就係咁解

唔關事